今晚六合彩中大獎的話

大家會捐幾多比義士？
唔好同我講買完樓會捐呀！

1M